---
title: Hijacket Bomber Original
description: "Hijacket Bomber Original dirancang khusus untuk sebagai Icon Powerful& Strong Hijaber. Dengan model pilot bomber, dipadu dengan tali kerut agar bias tampil stylish saat disletting, dan tetap keren saat tidak disletting" 
image: "/images/hijacket-bomber-cover.png"
slug: "bomber"
---

Hijacket Bomber Original dirancang khusus sebagai Icon Powerful & Strong Hijaber. Dengan model pilot bomber, dipadu dengan tali kerut agar bisa tampil stylish saat disletting, dan tetap keren saat tidak disletting. Dengan dalaman Quilting Dourmill Dacron yang menambah Lux seri HJ Bomber ini. Yuk koleksi sekarang ! 